睇到好撚心痛

推

推到有人理

撐你！啲5毛帶哂風向 根本冇人救義士！成班壓住唔畀人走既鬼！講真咁樣企有乜野用？後排識唔識散開兩邊畀條直路前線走？話去救人得幾個人衝前！

Agree

開左槍已經番唔到轉頭，求下大家塞機場

不分化不割蓆

對敵人仁慈=對自己殘忍